車路士球迷興祝歐霸時與敵對球迷發生衝突

興你老味

慶祝